# Интерфейс

Пришла идея действия "создать интерфейс".
Вход: желание пользователя завести интерфейс
Выход: робот интерфейса

Как работает/ Обходит окружающих роботов и действий и позволяет набрать их параметры в отдельный интерфейс.
Окр. роботы это например роботы поддерева родителя.

Обошли, нашли роботы и их параметры. Пользователь может накликать что берем. Все что взяли уходит в интерфейс. 
Интерфейс отдельный робот, где все собрано вместе. Удобно.

## Генератор

Возникли заморочки а как же должен быть устроен такое действие. Была схема:
Поиск -> Выбор -----------------------------> Генератор
          +> ДопискаЗНачений1(коммент) --------+  I
          +> ДопискаЗНачений2(приоритет) ---------+ 
(обожаю псевдографику)

А что делает тогда генератор? И почему он не действие? Ибо тогда есть же соблазн, дописки вынести в генератор (типо это его дело).
Но если дописки в генераторе, что есть действие? Поиск и выбор?

// в любом случае, интересная идея - дописки обозначить как отдельное элемент, а не как часть выбора. типо там проще и выбор универсален.

О идея. А может вакульное программирование же может порождать и роботов? Какая ему разница? Вижу данное по признакам, напр класс "choose-from-me-many",
и делают робот с выбором из оного ;-) Надо подумать.

По факту. 
Robot { 
  id: generator
  input: chosen-params (robot-name + param-guid + title + priority)
  Robot {
    id: interface
    params: f(generator.input) // выявляет объекты параметров и параметры и каждому делает Column с текстом и параметром.. Блин.. Не. Фигарит параметры и между ними текст вставляет ;-)
  }
}

Блин. Ладно. Времени нет. Надо пока просто как-то хотя бы зделать. См create-interface 

/////////// ps
Генератор это похоже не генератор, а "Формирование параметров". Т.е. некое действие в цепочке всех действий. 